.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Time-Stop:

Остановка времени (`Time Stop <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=339>`_) / Закл. 10
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

Вы временно останавливаете время для всего, кроме себя, что позволяет вам использовать несколько действий, а другим кажется будто время не шло.
Сразу же после использования *остановки времени*, вы можете использовать вплоть до 9 действий, в виде 3 сетов по 3 действия в каждом.
После каждого сета действий проходит 1 раунд, но только для вас, эффектов имеющих целью конкретно вас или воздействующих на вас, и эффектов которые вы создаете во время остановки.
Все другие существа и объекты неуязвимы к вашим атакам и вы не можете выбирать их в качестве целей или воздействовать на них чем-либо.
Как только вы закончили свои действия, время начинает снова течь для остального мира.
Если вы создали эффект с продолжительностью, которая длится после окончания времени действия *остановки времени*, такой как :ref:`spell--w--Wall-of-Fire`, он мгновенно воздействует на других, но не имеет других эффектов, которые происходят при изначальном использовании заклинания.





.. include:: /helpers/actions.rst